建議立法 特首生日列為公眾假期

好 等我參選先 到時你地班騎呢怪就有長假期

三百六十五任咪一年都唔洗番

只計現任

建議只比2月29日出世既先可以做

名存實亡既

刁大帝生日呢？

英女皇壽臣

建議立法

唔可以撞日生日架？